%@P:exocorcp
%@Dif:2
%@metapost:quad605exo032.mp
\par\compo{1}{quad605exo032}{1}{Cite le nom :
  \begin{description}
  \item[d'un triangle rectangle] : \dotfill
  \item[d'un triangle isocèle] :\dotfill
  \item[d'un triangle rectangle isocèle] : \dotfill
  \item[d'un triangle équilatéral] : \dotfill
  \item[d'un rectangle non carré] : \dotfill
  \item[d'un carré] : \dotfill
  \item[d'un losange non carré] : \dotfill
  \end{description}
}
%@Correction:
\begin{multicols}{2}
  \begin{description}
  \item[d'un triangle rectangle] : $ILE$ ou $CKD$ ou $IGF$ ou \ldots
  \item[d'un triangle isocèle] : $DEJ$ ou $EJI$ ou \ldots
  \item[d'un triangle rectangle isocèle] : $CKD$ ou $JKD$
  \item[d'un triangle équilatéral] : $JAD$
  \item[d'un rectangle non carré] : $EFGI$
  \item[d'un carré] : $JKCD$
  \item[d'un losange non carré] : $EIJD$
  \end{description}
\end{multicols}
%@Commentaire: Reconnaissance de figures particulières. Nous sommes dans la géométrie perceptive de l'école primaire.